iphone爛mon原來直接換機好過

個mon爛咗去旺角換mon 1500 蚊
一個星期又有位感應唔到
直接換機好過

幾時都係
洗衣機 都 電視都係
整乜鳩 直接買新
屌 電子野 3年就變電子垃圾 維修乜鳩

旺角換mon

換完應該都好快要去再換

梗係天才吧

我之前部電話（） 貪平去鴨記換 幾日就收左皮

好撚後悔

真理

貪平 x 2
窮L最終難逃貪平輸突命運

apple 都係千將咋嘛。。。 平得幾多，你話幾百蚊就話搏

你自己on9唔去apple整

真係好抵死 apple整完出事有保障都唔識明

千五點解唔返Apple整

可能前後都爛。Apple 係一面1500蚊，如果兩面要3000。

on9先整埋背極

睇你爛一面定兩面。
整埋背面，係3000。

背面嗰塊叫mon 咩

自己淘寶買個mon自己換都係幾舊水

以前部洗衣機 冷氣 用咗廿幾年

自己換好過啦，有晒片，又唔難，五六百蚊搞掂

我呢部冷氣都20年
不過洗衣機一年一部
唉
依家d電器 好撚嘔心 當年d料足水好多

自己整壞其他件 咪又得不償失
結論：買部垃圾小米或者新IPhone

你上網睇街邊維修價錢先😂
不嬲講整mon = 螢幕玻璃
如果你入面塊Touch panel有問題又無另一個項目

如果你入面塊Touch panel有問題又係另一個項目

post主街邊整$1500，明顯整埋背面螢玻璃

你up 乜鳩 我理得你爛mon 係爛晒玻璃定panel, apple 都係千幾成塊換

3000係換service unit, 你連機背都爛埋就唔係叫爛mon 啦天才

對唔住，係更加貴
背面玻璃唔屬於螢幕維修，係計入其他損壞，要更加貴

iPhone 8 背面玻璃維修費比正面玻璃貴三倍多

AppleInsider 早前問過 Apple 員工，發現 iPhone 8 的背面玻璃在 Apple 的保養維修條款之中，並不列作「螢幕更換」項目之中，而是列入「其他損壞」項目。

from Unwire

From 2018 連登post

同埋on9仔你有無睇我打咩字。

你上網睇街邊維修價錢先
幾時講緊Apple 維修螢幕玻璃 or Panel唔同價。
講緊街邊維修。
Apple我一直講緊後面螢幕玻璃，係要再另計錢。
讀好少少中文先出柒

Iphone好易整咋喎
設計得好，算易拆

無啦啦講街邊做乜撚on9仔？講緊apple 成塊玻璃+panel (+ 前鏡頭）都係千幾蚊起呀，邊撚個同你分咩玻璃咩panel

你用街邊logic 去估apple 個價，一係就係先達狗，一係就水魚

同埋乜撚嘢叫後面螢幕玻璃？嗰個叫機背，唔係螢幕嚟

樓主話自己爛mon 咋嘛，你講機背做乜鳩？仲好意思叫我讀中文 弱撚智

最鍾意見到人貪平領野

on9仔，你真係無追post。講緊樓主街邊整1500$。
唔講街邊價講咩？on9仔中文真心好低分

我咪覆佢apple 都係千幾，話佢街邊又千幾apple 又千幾，做乜唔去apple 整囉

屌你條文盲弱智九唔搭八又要搭嗲，死撚遠d 啦低能

你條文盲仲有面叫人讀中文 機背玻璃叫螢幕？屌你識唔識字？咩叫螢幕？

apple 官網有晒價，成部service unit 就係3000起

不過原來你喺度用街邊價去講apple 官方維修價，唔怪得離撚晒題 智障入匡智會啦，學咩人用iPhone

唔包

notebook 壞mon，試過上華強北換mon，部機返黎好似打咗懵仔針咁。好神奇。好夢幻。

千5整個MON 真係要驗個腦

知唔知點解？
因為啲鋪換撚埋啲次貨俾你
有專門店唔去去旺角

其實幾時都係趁未壞就好換部新啦
而家已經習慣咗半年換一次電話，trade 走舊機補少少錢就有新機用

自己換算啦

背爛係

因為果刻好趕要做公司嘢
所以要即刻整
早知唔理照去Apple整好過屌

岩岩iPad pro 11 吋跌爆mon, 用左兩年，出面換mon要2000,諗緊換唔換好

果陣買好似係用大專價5700，諗住粗用多年睇岩就換新機定換min好

就算唔原廠都幫襯黃店啦

唔值

換service unit先3900，一係就照用用到出新款

咁我捱埋呢年，先再諗換而家先年頭炸，本身想留啲錢換相機或者手機

ipad 3月發佈喎

其實我部機而家仲用得，係爆左個角同有幾條長痕
就咁換又好似唔係好值

再換都未必用pro

咁你用到佢死先換啦，用mini led嘅新款唔係今年就出年